大西北牛牛真係好衰，撞爛黨鐵27部售票機、194部八達通收費器、3個乘客資訊顯示屏、38部閉路電視及7個廣告板

牛牛知唔知售票機好貴呀，新機幾十萬一部，肉都赤埋。
新版發達通收費器幾萬一部，爛咗唔防水好易出煙，好危險。
乘客顯示屏係德國定瑞士製，絕晒版無零件。

老閉又要用梯換，行車時間可能唔換得，要等收車